Простой шаблон серверного окружения
=====================================
Общего характера.

Корневой каталог сайта в каталоге **www**

# Состав ПО

- nginx
- php-fpm
- mysql
- memcached
- cron

# Установка

1. пользователь должен входить в группу docker (usermod -a -G docker username).

Если не входит - добавить

```
sudo usermod -a -G docker `whoami`
```

2. скопировать .env.sample в .env

```
cp .env.sample .env
```

3. Отредактировать в .env как минимум:

- HTTP_PORT - порт, на котором будет поднят контейнер web-сервера (по умолчанию 8180)
- NETWORK - локальная подсеть, на которой будут подняты контейнеры (по умолчанию 172.18.1.0/24)

4. Запустить сборку

```
./build
```

# Запуск

```
- ./start
```

# Остановка

```
- ./stop
```
